一句講晒Apink定Gfriend？

Apink

Gfriend

正評：Apink ; Gfriend收皮啦
負評：Gfriend ; Apink收皮啦

呢排興出引戰post ?

是其是
apink最高

吾有上將潘鳳，可斬華雄。

出至你把口 好冇說服力

點解冇咩人講GF既？

點解2017年Gfriend見光仲多過Apink?
Apink好似沉晒咁

收皮啦顏飯

點解一定要其中一邊收皮?

蝦翁

呢啲post究竟有咩意義

hayoung

收皮啦 我揀after school

我個名

兩隊都鍾意

兩隊都見過真人，曾經迷過下，但從來冇做過熊貓同老友

真係唔知投邊隊好😊

其實當年啲sosius係咪已經死曬？

apink diu da

下 梗係apink

洗咩投 why not both
仲要蝦翁同肥琳老友黎

諗都唔使諗 一定係apink

apink d人正好多
Gf 得銀河正

二個都唔投
明明仲有禁多團點解要羅呢二類比

屌你老母 你老母就最撚正
祝你呢啲顏飯早日死全家

因為樓主on9

負皮係俾韓狗垃圾嘅

因為隊野垃圾

炸彈恐嚇
一陣拍拍下節目停曬手就...
真係比條撚屌玩殘apink

17算好架喇

投你老母咩
利申：兩隊都鐘意

屌你老母扮曬唔睇樣咁
試下gfriend全部都肥婆

睇樣好主觀
但係都好正常
硬要搞到睇樣就係罪

咪就係 邊個唔係睇樣
扮清高

唔知你仲係咪以前既你，仲記唔記得依個post

on9
唔通我幾欣賞李國主又要話你聽？
唔通我聽九十年代歌手多過新個批第五代idol又要同你講？
kpop又或韓流從來最正個part從來都唔撚係啲人有幾靚女靚仔，垃圾傻撚，你呢啲咁撚膚淺既人死撚左佢就岩

睇樣本身冇問題
但拎樣來作為評價去定論一個組合就係on9
韓流入面就係太多你呢類垃圾fans搞到低質曬

姐係自己低質，唔等於個撚個都係低質一樣囉。

Apink 都鍾意過，韓專以前都齊既。
D海報都貼到成屋都係。
But , 自從Gfriend既出現話我聽，Apink唔係大晒。
Gfriend 先係王道
屋企既海報已經統統由Apink 換成 Gfriend .
睇住Apink走下坡 ..

利申 : 兩隊都係出道開始睇。

其實gf今年都好似走下坡
好似無人理咁
Mama都無份去

傾聽 個陣如果唔係 Wanna one 係到頂住晒，點會比人種咁既感覺。
岩岩早兩日又開完演唱會。
雖然Apink 都就開。
但係 17年 Apink 韓文好似淨係得 Five 回歸？
Gfriend 17年 3回歸 , FINGERTIP , 傾聽 , 夏雨 .
Gfriend 又團綜，又港場 ...

雖然個人黎講係Gfriend 優先，
不過都希望兩隊都會係 18年有好成績。

fingertip撞twice
love whisper撞wanna one
summer rain撞exo
同自殺有咩分別

今晚golden disk award，佢地有冇份

但佢哋啲歌 冇一首令人失望過

上年同前年比真係差左，前年cb有allkill，上年好似一個都冇

其實fingertip都唔錯，真可惜

Apink five撞blackpink

出席：BLACKPINK / BTOB / GFRIEND / hyukoh / IU / Red Velvet / 樂童音樂家 TWICE / Wanna One / WINNER / 尹鍾信 / 防彈少年團 / 臉紅的思春期

唔想睇呢班